[I/A] [韓/日/亞/台] Brown Dust (40) 歡迎歐洲人入坑 + 即時PVP

韓國 NEOWIZ 3月6日宣佈戰略指令RPG《Brown Dust》（iOS/Android）預定於3月7日正式配信。

遊戲核心內容是陣營配置，先在戰前佈置我方十體傭兵角色，再在戰鬥階段時接雙方角色的攻勢移動順來互相攻擊。作品之內有多達300名角色，而且全都均可提升至最高階級別。

IOS：
AN：
QooApp：[/center]

【攻略】

速刷首抽方法 (遊戲內建)

右上角設定
PLUG下方那排日文 點下去
打上Reset 就重來了

【日本評價網】

【升星方法】

大致上就係刷一般券抽狗糧(銀色星既角色), 升LV, 跟住昇級由1星升2星, 2星升3星, 漫漫長路升到5星再比5星角食

巴哈角色推薦

Q&A:

Q:隻驚洗唔洗刷首抽
A:最好就刷 因為抽五星機率只係1% 十次十連都唔中係經常既事

Q: 有無中文？
A: 日服台服亞服都可以揀中/英/日

Q:首抽咩好
A: 用600石買傳說卷抽無頭，最好上黎再問下

Q:課咩野包係最抵屌
A:新手500%

Q:隻驚好似好複雜 唔知點樣玩
A:呢隻驚好似捉棋咁 放錯人錯順序都會影響哂成場結果 自己慢慢摸索啦

Q:好多體力唔知點洗好
A:新手一開始就衝主線 唔夠打就刷符紋/肥料升主力

Q:無錢又無肥 幾時先有得刷肥關
A:星期五至日或假期特定時間

打錢關最快放法

Q:抽到好多三星做唔做升星肥好
A:唔做 好多三星都有用 廢既就將佢+9 兩隻+9合一隻原四

Q:抽到重覆五星食唔食好
A: 唔好當肥食, 儲起佢可以轉加值

Q:sup狀態會放邊 唔識用
A:下一個順序

Q:隻驚肝唔肝
A:唔肝、因為可以掛機打素材，但係唔會失樂趣 因為掛機成日會唔夠打 而且pvp 公會戰 地下城 搶礦 打符文高層 全部都係要用腦去諗同試

Q:無課玩唔玩到
A:玩到 育成Game課左只會資源黎得較快

Q:六魔星/八夜點有
A:無頭/夏娜可以用石900抽或 600石買傳說卷抽, 其他用傳說幣換

Q:敏捷有咩用
A:被攻擊時有機率觸發減35%傷 debuff持續時間減半

Q:盾既減傷點計
A:盾既減傷係乘上去,最高70%減傷,盾同減傷實測係同一樣野,敏捷可以另外疊加,盾+敏捷可達80.5%減傷

Q:可唔可以一次過升星 逐隻逐隻禁好煩
A:可以 去升星畫面左下個傭兵選擇

Q: 邊隻先解到歌雞招魅惑？
A: 隻驚分免疫同淨化，免疫只可以防止中，已經中咗既話無用
淨化只可以解，未中既話無用
免疫：
淨化：

Q:呢兩個咩黎?
A:上面係暴擊率，下面係暴擊時既額外傷害[/quote]

Q:SET左掛機之後去訓覺, 唔通又要較埋鬧鐘起身閂機?
A:

Q:綠盾要點先有?
A:去傭兵合成果度合, 用4隻4星合出黎, 其中阿叔果隻4星係用4隻3星合, 當中最難有果隻臭雞(アセラ)要用P點抽

Q:任務個30日FEST我有日唔小心做唔完, 係咪收得皮?
A:30日既意思係你30日內每日做晒就最快30日拎到, 做慢左咪遲D拎到, 做完會繼續有第2個30日重新開始

Q:符文6星R勁d定係5星UR勁d?
A:

Q:符文SBB勁d定ABC勁d?
A:

post 39

樓主死歐狗

新手留名

有無前排名既香港公會收人

日服公會招有經驗玩家

無睇到首抽推薦，今日，終於俾我抽到有蘿白，33rank 我可以正式玩了

要+6先開始有用

又一新post...留名

起碼叫有咗先

白影裝爆擊爆傷好定雙攻好

因為e隻game都好食輔助,想問下屁股係唔係好值得去等? 而要升輔助既話我現時得e幾隻,應該升琴女定跳舞上+9 先?

緊係有咩升咩啦
我玩咗八個月先抽到屁股，唔通你八個月唔用sup ?
琴女舞娘都升得過，不過2揀1我會揀舞娘

我打小左幾隻字問係唔係值得等到再pick up先抽啫,同8個月先有同無就唔用sup好似無咩關係....
另外,多謝你答我升舞娘先比較好.

屁股係好用 但都要睇你d打手需唔需要用到佢 我就覺得唔需要留卷抽佢 後出大把op角啦

留名

主流打手(黑白劍,修女etc) 配屁股個效果好唔好?
另外想問下,點解有攻擊前紅手既角色打反擊法同骨奶比較好?

你講個類打手呢 特別黑劍 唔洗屁股buff都秒天秒地 好似上面講升多隻舞娘buff晒咁多隻打手仲好
攻擊前既紅手 可以消到骨奶buff變唔到骨頭 咁骨奶作用就廢左

差唔多所有打手配屁股個效果都好
只不過修女本身已經有被動綠人免疫同幾乎下下都秒
屁股夾佢就overkill咗 多數都係buff下爆率就夠
符文夠靚嘅好多人直頭唔buff

所以屁股常見都係夾其他打手
因為好多打手都要綠人免疫去應付蘿莉盾 修女 黑劍之類減能力debuff
尤其對連擊角差唔多係必需，否則打中蘿莉盾就同自殺無分別

攻擊前紅手可以攻擊前就解除反擊，咁個打手咪唔會比佢反死
骨奶一樣道理，你打死佢之前解咗個復活buff佢就唔會變骨

唔該晒2位巴打既解說

修女最好咪撚上buff 上乜野斬中骨都死撚硬
乜都唔上反而仲係到

夏娜+3， 海盗，+10劍聖，舞女

仲有其他原五星共16隻

pvp水晶1 ，每星期穩定收入700石

平賣$500 only

8個蘋果批 今晚fast trade

大你一個

有mk既喂

日服 睇下有冇巴打接手

首抽蘿盾
中埋JK弓
終於開得game

你地出幾多錢，我出多1蚊

所以熊妹咁多人用就係咁解 比人弱化左真係玩條毛 或者埃保尼都得

台服香港最高端公會 又疑似開外掛

你係咪未睇攻略

睇完 銅牌升上銀牌

玩左咁耐日服都唔知有外掛

岩岩打上白金
煩惱緊之後練角既次序
應該練坦定打手先?
坦仲有隻羅馬盾同冰槍
輔助得埃保尼

四個服有咩分別？

練狐希啦

練爆 4星貴婦 5星狐希 完。

新入坑入咩服好

台

點解呀 ？
因為啲時間好跟啲？

台服係最新 你依家玩 都仲可以打到上去既 日服果D進度你唔會追到 個個10隻以上+9/10 台服就依買下8夜AC+白劍 追上去都仲可以打下老手抽唔到8夜果D(例如我)

如果唔買ac 呢

唔買AC都係台,建議你依家即刷啦 羅盾UP 刷送果隻5星係白劍 再10抽抽羅盾

到底邊個撚屎仔日吹夜吹隻羅馬盾
垃圾黎架大佬 有書都咪撚餵佢啦
拎去電車250好過啦
冰槍係打手 唔係坦

你個陣就咁睇 暫時打手叫夠用
黑弓好似射上下好啲
隻大波盾應該無用 一下玩完
掉隻兔盾代大波換打手試下
修女未+3轉雙防符 +3轉返暴擊暴傷

最大問題係無sup
升隻熊妹先
再搞隻9格/十字
琴女/援交

打手 女忍/教官都好好用

好 唔該晒

即係黑弓擺上一格？
兔盾之後係咪用貴婦取代定照練
熊妹要+6以上先好上陣？

個陣最好擺法係咪咁？
出手次序反法5會唔會好d

係 上/下都得
其實中都無乜問題 呢啲自己試啦 最緊要封到坦開嘲

兔盾唔升 過渡用
貴婦呢D必升架啦

熊妹有就上 只係一定要+10

陣就自己試啦

請教一下
無頭 夏娜 羅盾 劍聖 火法 猴法
換 黑劍 羅盾 屁股 骨奶 冰盾 修女 舞孃

值唔值得？

開唔開得？

唔值得
無頭太重要

換咗我實指住你嚟笑

可以開既
不過你要預左第一隻日後無乜用
想認真玩落去最好留低呢隻 再刷過

兔盾唔+10仲係人嚟嘅
月尾仲有新skin

點洗走佢？ 我禁重置帳號佢冇反應

想問如果想推40之後主線
無猴法有夏娜推唔推到
但無書,只有+0

邊個要同你換？Black List呢條友！

唔識嫁 但抽左兩次都無黑劍 就有呢個想法

新手想問下
其實係咪冇人玩？
定係單機game

因為隻game 有公會戰打
好多都入哂自己公會group傾
有問題都可以上黎問

新手記住搵個公會入咗先
連登未有人收就公海搵個會先
公會戰有獎勵

Reset有個數字要你入
唔得就重開game試下

咁樣開唔開得
定抽蘿盾

玩台ser?
有冇連登公會名

有冇公會收人

抽蘿啦 前期無坦好辛苦 最理想係蘿+白劍

卡左好多個月 有冇除左課金嘅方法上分

LM

頂我玩到35rank都未入公會添

我入個公會仲有幾個位
休閒型公會 百名內
公會:隨心所欲 會內好多人開協力困難
有意自加

收40rank up

+9mk
練唔夠 陣又唔掂
依家邊有人仲石頭
修女+0不如唔好用
萬聖+0拎走應該好啲

MK練到咁高但係聖杯得+1係做乜春
照道理呢個box每週輕鬆2400左右結算唔係問題
係真係練錯嘢

有2條路行
一係放棄MK逐個月轉走佢 (唔建議)
一係升返個聖杯+9夾MK

而家換返走修女先，入女忍/白影
琴女換小熊，轉教官起手
應該好好多

不過最重要係熟習下啲技能
屌你玩咗幾個月都仲夠膽死拎修女+0做打手

pvp 係咁輸 究竟衰咩 ？ 最近先抽到蘿白 ，而家著手升蘿盾，4星就升赫爾，有無方向錯?

你呢個陣型我都係第一次見，好新鮮。不過呢，人地一隻軍特行過黎就一野炸你五件喔，點知你隻法坦又多血，死唔去，又剛好之後再黎一隻猴法經過。。。
如果你想打手主力放上排，不如將你隻小軍特放埋上排，眼鏡同熊妹buff曬佢地就得啦。法坦就放返四隻角落安心做盾吧，呢隻野大大隻但打人就細細力，唔好比佢個樣昆9你呀，佢份人好斯文架，好熱愛和平架，出世到宜家最鍾意就係比人打完唔還手架啦

真係冇人想架 練乜nerf乜
練MK係原罪
明明係老手
開日ser開始玩到依家
都唔夠膽講比人聽
好醜怪

長知識了

呢個陣營點新鮮法，新手唔係好識玩 ，一心升lv升技能先，但又唔知有無浪費咗

日？

我日
台要問下台服巴打

咩公會呀 正常有公會谷應該都會有人講下?
如果入架仔會就轉吧啦 搵個正常香港公會入
班友識玩既話會提你升乜無錯

Yes

新鮮係話好少人會咁樣排，你個原意係想用法坦做橋，接眼鏡buff至最大範圍；但係首先根本唔需要，你只要將你d打手主力全放上路，眼鏡同熊妹就可以buff曬佢地，你家下個陣隻小軍特完全無上buff仲反而無作用添。掉轉頭，隻法坦仲變左對面d打手/法師的打擊點，打到你呢點就可以好輕鬆大範圍地打曬你所有人。

屌你+9MK有乜咁好笑

我撐你呀！MK無罪！

打公會戰？
有無box睇下

差唔多比我轉走哂D加值

打係打 不過好廢
請問你係邊個會？

個個都用修女用到臭晒

Lihkg2

無用六魔好耐

二會我好似冇資格入

一會入唔入？ 一會都收人

Btw 你個box係點
如果有角 識打會戰都得架

屌你+10我真係笑得大聲啲

吔屎啦你

一會唔係拆咗四會骨咩 仲有缺人咩

新手玩左幾日，想知未來大約方向應該點升好，或者有冇話建議抽邊隻野用下好

可以升
炸彈三人組
無頭 狐希 蘿盾 賽雷恩 赫爾 貴婦 勒托
可以抽貝納卡 屁股
黑弓+9 推圖都好重要

銀浪可以唔洗升 銀浪沒屁股BUFF 好多野都殺唔死
就算你有屁股都留比BUFF狐希

thx巴打建議
不過平時玩成日都覺得黑弓對比起銀浪好乏力

唉 我都升到一隻六魔上+10真係無課金之奇跡

MK真係咁差咩 係韓服高分段位使用率都高

呢排先高 因為修女有替代品

同埋MK基本上鎖死埋聖杯

韓服唔同日伏
日伏一車車劍聖骨妹
韓服無呢啲架

咁唯有同上面幾個MK巴打講 等META轉左 MK又可以出翻黎

卡水晶三 係咪應該白劍換狐狸？

是咁的
個box有呢d野
目前有2張4星自選 想問下換咩好
如果換2隻反法上+9會唔會好不智

刷好d符先啦

努力d過主線 過下技 都有幾隻4星+9

有黑劍已經無敵了

攞邊D4星過好
自選繼續strong hold?

我之前就用貴婦同女忍過既 過唔到咪搵好友既+9蘿過
你既話都唔難啦 有+3鎚妹同軍特
自選留住先 要有既你都有

好快俾人打死 係咪要有回血輔同血附文

琴日先問完 今日就換左?

無頭夏娜換黑王

屌 原來係佢黎

噢，如果係無頭夏拿換黑劍，實在太on99

無換到呀 果隻慢慢養緊
呢隻另一隻黎

咁你本身有黑劍點解要換多個

你而家個ac同你琴日形容個個好相似

無頭夏娜白劍 1000hkd
同 無頭夏娜猴法 400hkd
邊個好啲？

我覺得白劍唔值600蚊

克勞迪亞+3 呢隻野係咪廢?

加左
ID: holeso79

實係咁啦

+3夏娜，海盗，+10劍性，蘿盾，舞女
52 rank 好多原五星
主線32左右普通，冇乜打
pvp水晶一

平賣$300

拎600去課升級包 慢慢儲P換白王好過

唔好踢爆人啦

好 我同會長講左

白王係邊隻

巴打指依個升級包？

又話抽咗2次都無黑王想換
話無換到又貼個一模一樣account出嚟
巴打似乎唔係好識講大話

白王應該係指白劍
升級唔急買 可以60LV先買 一次過拎曬

見樓上有無頭夏娜狐希 400hkd 仲好

仲有一個星期抽蘿

係 40LV仲有一個

除左換都仲有其他方法既

新手 升技一問 係咪升羅盾+3先 之後先黑劍+3
另外想問點排陣好

哇你個ac會唔會太正
黑劍遅d升都得
係咪都一下秒人

你都好齊下啦，大部分強角都有，不過除非你係課長， 如果靠書+技能應該都要一段時間。
5星入面最值得投書的係呢幾隻，順序如下：
1. 羅盾先+6已經夠，可以幫你主線同惡魔城爬高d，因為你有無頭，無需要急住+9+10先。
2. 黑劍+9， 主力輸出。
3. JK+6+7，跟住黑劍後手收割用，你本身已經+3，+6+7就可以發揮幾大作用。
4. 舞娘+3已可上場，長遠當然+9+10。
5. 狐希+9，需要+9先有大作用，所以唔好急住投書，但+9後就可以秒天秒地
6. 晉+9+10, 同狐希同理，要高加先有用，唔好急住升。
7. 天使盾+9+10, 一樣要高加值先有用的盾角，但真係好強大，又因為你有羅盾同無頭頂住，唔需要急住升。

過度期間，你未有足夠書升五星角時，就要靠住d有用的三四星角+9用住先，不過因為我衣家唔得閒，之後再講。

BTW，巴打係咪台服？有公會未？未有可以介紹個比你

蘿盾+6邊夠 +9可以輕鬆過36-40惡魔城 打協力 世界王 主線都會輕鬆好多

請問點樣先有技能傳受券 ？

我個倉有d似上面個巴打，我都想問下升技個次序，黑劍之後係唔係都係咁上下次序？

放日服
仲有6千幾石
同埋M幣4000可換一隻自選

放HKD7000 tg傾

求請教我以現在倉庫擁有傭兵的投資方向。
差300M幣可選一張五星選擇卷（應該揀咩！？）
有900左右傳說幣

感謝指教

個個都黑劍

賣台帳 $1000
無頭夏娜兔頭妖刀+9劍聖+3龍騎, 另外仲有堆5星

放隻眼鏡妹好過放隻+0舞女 仲有點解唔比女忍食埋buff先攻

咁都7000

之前幾個巴打 兩隻+10傳說 又多+9 都係1萬

感謝提點，新手仔係咁上下啦

睇真啲 你女忍同反法都未+9 係兩隻都+9既前提下 我覺得你可以將buff向後放 修女+2無輸出 眼鏡妹buff左落反法到 有攻擊力同減傷 出到手會開無雙

岩岩係公會笑完一單笑料
依家望一望7000

7000真係忍唔到笑 7000台？

7000 不如收左我果個， 應該勁過呢個dd....

你負評都無用架喎 一係擺上8591睇下有冇水魚落踏囉

活動送

無睇上面
你比我會揀
黑王>援交>黑皮+3(可能係下星期新角)>劍聖/教官

睇情況再補天使盾 /放棄

蘿盾+3 ----->蘿盾+6 定黑劍+3 定其他
我個倉好似隻隻都好+6以上先有用咁

台服阿，是旦入左個公會啦已經，唔該巴打先

援交係指學生妹？

蘿盾+6必須，之後再集中升黑劍。

舞女 你BOX到有學生妹咩

啊..thx
我都想有學生妹

新手一問 點樣刷肥料

你講既肥料係屎來姆定進化肥料

升lv 果d

星期五六日 9-11 3-5 AMPM 肥料關

一係日日去神秘島買 買到用唔哂

最好推主線拎 有鑽又有肥又有書仲有進化料

100抽 終於抽到盾蘿

4隻5星+9都想放7000

印銀紙咩 ？

放日服Ac
仲有4000M幣 1張傳說轉移 1張5星轉移
5星書碎+活動再多3本5星書

放$35000HKD 可議

無頭都無
$0

頂爛市....

放日服Ac
仲有10K M幣 1張傳說轉移, 廿幾本5*書,
雙+10傳, 無頭夏娜黑王都有..
3X 隻+10/+9 5星

求一個M記雙層芝士孖堡餐加大 再加坏新地 (可議)

魚柳bell chain加個脆著王ok?

台幣都未必有人買

而家2k ac已經勁到曉飛

無頭，骨奶，蘿盾，劍性

傳說書x3

五星書x2

40 level

賣$100 好撚賤賣

去完日本返黎入唔到個ac

求助
唔知升咩先好
感覺好唔夠力
尤其對面有法坦同無頭
JK同柯伊娜會無晒輸出
係咪唔好用攻擊符文?

＿

其他五星角D評價都麻麻
唔想浪費資源

咁我果個垃圾帳應該賣到70K

咁有7000我賣返40k先

你地唔好咁 岩岩問左賣家，佢黑鬼黎，只係想賣7000印尼盾

你隊野好明顯就未搞掂啦
又未覺又未六星又未+9
隻天使唔洗再升 唔係課長升返堆主流打手算啦
想即時有效果就掉隻龍騎去起手跳
+0夠用
仲有升埋SUP 骨琴夠
想秒無頭同隻野蠻法就升教官+9
仲有你個陣 一隻黑弓搞掂你三隻

賣500都應該好多人狗衝

JK+6 唔洗再升, 琴女起碼+9, 屎忽呢啲要升到+6, 教官要升, 修女入防符唔洗升, 天刺果3點拿返走, 龍騎+0都好好用

屎忽+狐希 高加就好好用

嗰時聽人講天使好好用
練咗先發覺唔對路
成撚日殺唔死人
有時啲坦都殺唔到
好後悔
果敏捷加成唔知點用

換完隻修女升埋上6星 上唔到場先最蝕 我唔明點解大家唔換書先 急住換隻傳說 但你個個月換唔到書就落後左

我果隻+1 3buff放中間 成日都開場秒3隻

請問點綁定帳號

台服新手 想問而家個陣應該主升邊隻/Replace邊隻好
而家都係靠3BUFF(2隻3星SUP+熊) 白劍修女軍特
後排蘿莉 吸血鬼間中先會有用
最後排果D亂放成日未到佢地就死

有試過3 5 互換 吸血鬼遲D再起手 搏前排3隻殺多D

反法先就岩嫁啦 我估你個rank都好多反法 邊個出左手先就贏
你白劍未+10姐 +10左就勁好多 一起手就斬死2隻 蘿盾又係要+10

大家會唔會用塵換5星書碎片

換體/金卷/肥，四星碎，五星碎，五星書

+8小龍騎

放日服ac
黑王夏娜1600M幣 160古幣、圖鑑型ac
主線41-45未打曬，惡魔城差唔多全通
大天每日勤力D唔燒卷都有200-300，小天1400冇練過

自己出價 tg: wingsw

請問舞女同蘿莉應該優先升邊隻好，兩隻都+0
同埋修女係咪應該退書過俾夏娜，修女+2，夏娜+0

目前角色，大rank卡緊白金1

蘿莉
修女無+3用防符
夏娜自己諗啦 覺得一定用到就隨便轉

不過台版有硬盾炸咩

天使盾 不過我呢個排位仲未遇到+3以上嘅
anyway唔該巴打

你係咪認錯左西利亞做夏娜？你幅圖到唔見有夏娜

連升六星都未夠lv所以show唔到

無硬盾 不過都有優勢 算好打骨奶同反擊個類
不過值唔值得棄修女 轉技就係一個問題

呢隻野好簡單姐 第二rd有屎忽應該大部份野都秒到
最理想係教官

對面果隻渣啲應該第一rd尾就ok

肯定過萬

之前有幾個巴打 全部T1 T2角都+9 +10 呢個無頭都無 點過萬
定係用7000個個做標準

想問下大家 唔講其他因素 升六星加覺醒應該投資係班塔納定修女？

如果你指PVP既話兩個都不值得投資。如果加埋PVE修女會比較全能，但不建議投資傳說書。

當然如果冇其他打手既話升修女啦

打手方面想問依家興邊幾隻？

我淨係得依啲 可唔可以比啲意見
暫時目標係想打完主線同惡魔塔先

最常見既黑白劍劍聖狐希,最近既JK弓都唔錯

一隻都冇

就有4千m幣 應該點用好

咁你至少要草4000M幣換白劍返黎,唔係你想PVP上去都幾難

4000 ... 有啲長遠
Btw 唔該曬

如果目標只係想打完主線同惡魔塔,你而家隊野夠用,升爆蘿盾技能,修女,軍特貴婦,法坦升六星加覺醒,夏娜技能升+3,4星同魅炸同米亞(呢兩個唔使練),夠哂

個box同我差唔多 不過你又修女又夏娜又骨奶
正路就升隻軍特上6星用 +0已經好打pvp同主線 但你小軍特又+6

係喎有骨奶 咁玩炸彈陣啦屌 我一用炸彈陣就穩宗師1

炸彈陣都有強弱之分既 有+10晉 +10白劍已經唔同好多
不過係勁既

想問如果我打手只有 修女+3 白劍+9 軍特+0 反法+9 黑弓+9
想再升打手換走應該上面所講既其中1隻
應該升狐希定JK弓比較好? 暫時2隻都+0
照計應該可能換走軍特/黑弓

當然先升狐希,而家一堆無頭on99

可能我未夠高RANK 水晶2~鑽1 來回卡緊

宜家個陣
打手 修女+3 白劍+9 反法+9 軍特+0 黑弓+9
坦 蘿莉+9
SUP 最平民兩隻阿里同弦月SUP+9 小熊+9

覺得好似唔夠多坦食傷比打手輸出但又抽唔中好坦
得隻貴婦+5派唔上場咁

而家我唔係好知道水晶鑽石既生態,但愈高RANK坦既重要性愈低,台服我暫時排十幾名個陣都係得無頭一個坦 你個陣升好白劍+10 反法+10搞好符文應該可以穩定水晶1~2既

想問法坦同魅炸分別係邊隻

外號請善用Google

換卷囉 唔通想抽黑王咩
鍾意咪換打手/等黑皮

岩先抽到晉 想問下係咪應該即刻六星覺醒
另外法坦係咪即係巴爾托勒

劍聖+10先勁
+9都差緊啲
法坦咪野蠻法

法坦係咪即係巴爾托勒,係 ,晉既話你升到佢+10,之後再換白劍+10,你個陣絕對可以前200

唔該曬 新手乜都唔識唔好見怪 唔好意思

其實法入面野蠻法已經算易打
係台服少修女先捧佢
貓法猴法識洗buff仲難打，無聖杯舞孃打親都頭痕

貓法
仲有夏娜+10

夏娜+10 係日服咩環境

好彩排得低唔駛對呢啲怪物

斬極唔撚死囉
我得堆垃圾屁琴教官白王
最好斬就係修女
未斬到佢已經一係投彈一係骨
隻野開撚咗防又無修女就仆街啦
一打我成行都仲得

想問下沉默同無效化
沉默係打落隻角到佢本身d技冇得出，不過上左嘅buff依然有用
無效係純粹解左個buff

我既rank成日要對呢啲怪物,尋日果個乜鬼金髮美少男打我,我輸係會-0分 ,至於果個夏娜+10無頭+9我都成日打佢,要陣型上克佢,唔係真係on99

台仔今日仲叫人換修女

下星期開到第一章完結

而家係人都玩骨奶炸彈 仲叫人換修女真係靠害

懦夫先會玩骨奶

無錯

推一推，隨便放

日服LIHKG2收人

差200幾古幣先換得埋本書，惡魔城又同主線都推唔郁點算

仲有咁多日時間 大小天梯世界BOSS公會都超過200啦

兩期PVP乜都夠啦

惡魔城主線推到邊呀

41-10 32/F
好多古幣都解唔到turn開唔到

仲有成十日 世界王PVP公會戰點都有啦200

41-10好友拎隻+10黑王硬斬啦
無記錯可以硬破到
最緊要有扣%血果堆
黑弓修女呢啲
好似要入埋魅炸

32F已經好簡單 依家咁多新角
拎隻龍騎跳黑弓射女忍沉呢啲已經搞掂
真係唔掂就去搵攻略

我見人地要隻惡魔法我冇，好似叫咩加里

邊洗呢隻

佢個用途同黑弓一樣
不過應該扣多過黑弓掛

我會研究下

最緊要唔好俾啲攻略打法框死
隻驚變化其實幾多下 尤其PVE
以前日服得丁屎咁多角啲人咪一樣咁過

冇咁多體試

惡魔城唔用體， 可以慢慢試

岩岩買左個首抽號,有籮盾黑騎
除左推圖外最主要做咩?
打PVP/神秘島?

黑王?

依家啲首抽已經去到黑王

我抽左幾次都冇黑王呀屌

我都想抽 10%你抽多幾次就中

抽啦

龍騎咋下話 邊有黑王首抽架

我呢幾次M幣無頭都抽左3隻,夏娜又抽埋,等下8夜出先抽,唔信冇

無黑劍都學人玩bd！？

知你有黑劍好威威啦

講下笑都咁認真 真係好介意無黑劍咩

1次M幣3千幾蚊,抽左成皮幾都冇係高興既 ,我都知講笑

賣ac

日版

起碼3雞嘢啦呢個

會盡快棄game

之前有個抽咗成十萬hkd先中黑王

玩骨奶炸彈流炸9死班黑劍

冇咁多錢

發動陷阱卡
黑色狐狸

sor自隊一打
無頭同籮起局先岩

有黑王 但無傳法 同無頭

想問下刷首抽係咪要刷600石去刷無頭？

無頭機率0.05%要刷都幾煩,買首抽AC好過啦

呢種？

啫係唔係？

離黑劍不遠矣

唔係，你直接買個刷好有無頭首抽的號， 應該都係兩百人仔多d。萬五石抽到無頭你都要拜神啦

上面個隻日服自抽號

卡住無力上 有無其他排法
黎緊夠1500幣換骨奶好唔好？

其實反法唔食小熊buff既話呢 比你出到手都無用 好大機會打落蘿盾到 減晒能力

咁唔用反法？

我個rank就好少有女忍 猴法個堆 所以我會比反法係人群堆食埋buff
你最前放修女 但+0 大家都知修女+0無力 玩坦又唔坦得幾多 而家周街都小熊
同埋你問換唔換骨奶好 只可以答你換左 +3 短期內肯定上好多分 但到正太出黎又另一個世界 如果一卡rank就諗住換隻傳說我就覺得唔太好 加值唔夠 最後都係擺 古幣就好寶貴既

肥巴咁點算好? 換書+3修女? 我m幣想換白劍

真係唔識答 因為而家換修女真係唔惦 +3其實都唔夠用 等你練勁左其它打手咪又係換走佢 當你升到+9 +10 正太又出黎
我覺得最好既做法係留書等正太 但要半年

36rank 玩玩下夠古幣，換唔換骨奶好?

依家換都可以，排名三級跳

根據上邊巴打估計仲有半年先有正太。

即使出咗正太都有佢用武之地。

再唔係拎嚟J

好的 感射，
另外想問成日入game彈哩個board出來，即係到我40rank會送1000古幣俾我?

星期四開主線46-50， 第一章完。 之後開第二章就會開埋後八夜，如跟韓服進度應該3個月內就會出。

係

好似三月頭就日服一周年

咁唔夠半年 忍夠你啦骨奶

骨奶狗

之後就變成忍夠你啦正太

唔明點解台仔又好呢度又好都係咁屌骨奶 如果冇骨奶我呢o的課得兩皮幾既人絕對冇可能可以結算前20 骨奶比左個機會無課微課挑戰超級課長既機會,加上骨奶可以換,而且係重課既話用下腦就諗到一堆對骨奶炸彈既陣型對策啦 唔想用腦就咪鬼玩BD啦

暫時最汎用傳說
冇pick呢隻就俾人屌打
屌下都合理

咁人人都可以換,如果要抽屌都正常,而且正太出黎骨奶就仆街啦,到時又咪係冇正太就俾人屌打

咁到時未轉屌正太
俾人打爆上黎尻up兩句啫
有咩所謂

以前夠個個話蠻女機妹係狗啦

有幾多個換骨奶之前真係估到咁OP 事實就係未換既人後來抄陣

我留幣等正太，慢慢爬到上鑽石都撞好多骨奶，係輸多過贏，食得咸魚抵得渴無咩好屌

我都係轉玩骨奶炸彈兩個禮拜,咁我認係估唔到咁OP 其實高rank場o的人好勁又有腦,當人人可換既時候抄陣其實冇咩用,人地針對你太易 前幾日有幾個十幾名既人抄我陣,搞到之後我進攻勝率係咁跌 迫我係咁諗轉陣,人地都唔係傻

其實都係笑住屌 why so serious

因為我見o的台仔好認真咁屌 可能比人水左pick修女

其實邊有咩水唔水呀，修女初期係好萬用

佢哋唔諗下無修女初期會幾苦惱

我會話蘿屁板係雞係公廁

台仔打機出名on9
特別巴哈嗰啲 咁認真做乜

章魚妹好靚
希望出八夜時renew下佢

有無日伏老手想轉下會
長期10內-20名內 極養生公會

要求唔多
肯出下聲 / 一季交下貨仔
唔識打都唔緊要 有專人教到你識

韓伏玩緊 未+6廢到傻
紅手攻擊前 連嘲都解唔到 我的媽呀

章魚妹同正太都係換,點解強度可以差咁遠

日服LIHKG2招人, 隔日入黎打2-3場拎下幣吧

繼自己抽中蘿白後，而家中埋無頭！

師兄們 ，新手台服帳買無頭+ 夏娜開局380 人仔入坑ok?

新手養唔起兩隻傳說
夏娜重要性低d

無頭搭其他角好d

我搵搵有冇其他帳

不過380好平啊，雙傳說以前要700-800人仔的，家下供過於求大減價啦？

幾部電腦加埋自動外掛成本極低，係傻仔先諗左人手刷

冇其他帳好屌😢

如果無其他，你可以問埋佢呢個賬仲有幾多金卷鑽石剩低？趁呢幾日未完可以抽埋蘿盾返黎就perfect啦！

完全封鎖ed

咁樣出發

冇金卷 得200 鑽

個帳重有d 4 星卷， 換咩好定遲d 換？

無特別需要就留起合成用

要無頭+白劍都好過夏娜+無頭

睇下有冇無頭+夏娜+蘿盾+黑劍+白劍+猴法既帳號 咁樣真係pvp同pve都殺哂，完美開局

有黑劍就7000 呢個1皮嘢走唔甩

呢度仲有冇日服 lihkg7會同lihkg10會既人係度

日服開到咁多

依家卡鑽三 想問下咁多位應該升啲咩 同點擺陣

你呢個陣卡鑽3 升蘿盾白劍反法+10，有古幣就換骨奶出黎玩炸彈陣，前500冇問題

有啲會解散咗
又有啲唔知咩人用咗lihkg名嚟開會

ok

首抽有冇得買 好難刷

無 大家都係自己刷雙八夜

都係打到600石抽傳說卷？

係呀，0.05%機率，好彩既刷幾千次就刷到，加油

係呀 唔知係咪個陣出左事 所以就上黎問下

星期一係傳說卷驗血大日子
幾時先會識中無頭呢

台服玩左個半月
除左符文要刷之外
有冇其他發展方向呢
例如下隻5星練邊隻之類

蘿盾反法劍聖晉可以+10就+10，你既跳過範圍打手太少，草4000M幣換白劍出黎，如果你再上去就唔好再用1+陣，黑弓JK弓同炸彈陣都可以玩死1+陣

長遠來看升舞孃換走阿里，修女同晉基本上重疊，所以修女可以換走如果你之後有白劍/狐希

380 人仔買左個雙傳奇帳

賣acc $600

仲有兩個月費同60lv升級包

白劍齊裝

粉有五萬幾 榮譽點有差唔多2萬

買呢個不如買首抽
600蚊你俾我呀?

狗屎垃圾都覺得自己隻AC值錢係咩玩法

佢個ac課左三個月費 都唔止600

條友 換左幾次帳 次次上黎都係賣帳 個帳號啲野又成日變 上個PO佢賣1舊水嘛 有師兄話佢個帳可以再貴啲

台服想入公會 有冇好介紹呀

香港人撐廣東話， 不過聽日先入得， 你照申請排組隊先

有無人玩過？好唔好玩？

巴打有玩kekeke呀？

CD-Rom only

想問台服有冇公會收人

我又申請得唔得 ，但我未40rank，同埋玩得好渣，無頭啱啱抽中但已經無料升我會努力

如果你已有公會，就唔好走住，公會戰賽季兩日後完，你走左就無曬d獎勵啦。

我一直都無入公會，見唔少公會好似40rank先入得，我好淆底

咁你求其搵個自由加入公會入住先,等高rank再走咪得囉,唔入公會好蝕架

你可以照申請排住隊， 不過聽日得一個位，之後要多3-4日公會升呢又會多個位。

點解唔見有人用約翰塔劍聖?

練緊約翰,會唔會好ON9

因為唔work 練度高少少都破到呢個組合 做到一換一既效果 但你就放多一隻約翰

約翰劍聖真係第一次聽 如果你想用劍聖一換一，高加就夠使鬼搭約翰咩 約翰一般玩法一係搭無頭，一係搭兔盾再接炸彈，無限版可能會搭看板加硬度，但真係唔會搭打手咁on9囉

又黎內戰

46名派到同29名打係咩玩法

10

咁我排住隊先，俾咗#368個巴打入咗先，升呢先到我

原來無位係申請唔到

推~~

哦，咁你可以入其他公會先，公會戰拎下榮譽幣點都好過無。
到有位時我地會係呢度登招聘廣告的。

有無專玩新星場既同好

將牛牛+10之後發現新世界 分數直線上升

Google完咩叫筷子陣，銀一開始唔係輸

咁既隊員先1100分 台版咁難玩既咩

轉下個陣 實上到水晶

推

日服lihkg2收人
輕鬆愉快
歡迎加入

台版真係痴線，我打公會戰對面水晶3，蘿盾白劍狐希晉都係+10，仲要有無頭 ，我呢o的仲用緊軍特+0晉+4既真係

結算無耐係咁 大把人最後幾日先衝上500名內

因為我首抽法坦骨盾，近期先有嘅蘿白無頭骨奶都無料升，依家主線卡住36-6nrl, 34-10hard。諗緊辨法

就算係咁，台服整體練度都比想像中強好多，而家500名內大部分人上得場既原生五星基本上都+9+10，明明開服先3個月 台服有錢人太多

我既情況同你差不多，首抽海倫娜，之後先抽到無頭籮盾夏娜，卡銀兩個星期，再卡左白金兩個星期 ，之後升好蘿盾同白劍先由白金1》鑽石1〉水晶1》大師1〉宗師3》宗師1咁上，其實急唔黎，慢慢練，陣型可以再調

台服有冇公會收人呀？ 依家個公會好唔活躍想轉

出基佬盾， 仲要有白劍池

白劍+10

加油

屌，出基佬盾同奶旗 冇錢冇資源唔想抽唔想練呀 PVP爽左兩個禮拜又要落返去

出奶旗是咪可以拎返隻魅魔出嚟
微課撚仲未轉走啲加值

我隻高達石巨仲係+9

奶旗係後八夜出左之後就廢左，至於魅魔你鐘意而家玩都得，我成日比Tik既魅惑玩死

唉屌當初就係睇到魅魔泳衣立繪先入坑
點知隻skin都未出就入咗雪櫃

新手 蘿盾 艾伊 柯伊娜開唔開得

我覺得高達而家都仲算勁 咁點解你之前唔退書

你鐘意既話可以玩魅惑隊，而家o好多人防炸彈防到唔敢上舞孃，魅惑隊上分都幾易，雖然我冇玩

TheNorth北境

自膠 應該係防骨奶

想問新星有冇D相對平民既防守隊
結尾最後幾粒鐘 15分鐘攻擊一次, 但比人打幾乎15分鐘3-5次

好多J圖...下個Post 放晒响第一頁吸客可能保得住隻驚唔摺...

因為石巨冇NERF過冇得退 佢高達應該係指石巨唔係機女

石巨+9?!五星書多得濟

日服開SER初期 石巨係神一般既存在

日服開嗰陣有齊石巨魅魔歌雞就橫掃天梯
呢幾隻+9係老屎忽證明

有哂

韓服準備改歌姬 就咁睇幾勁

一直無轉走

歌雞不嬲勁,我頭先撞到個歌雞+9搭9宮陣(即係9隻擺埋一齊 ),白劍+9六魔看板咀咒全部+0,居然暫時打到十幾名 我仲差o的輸

呢個陣幾屈

其實邊度睇陣最好？
我而家成日睇d 天梯頭幾十ge 陣去參考
有冇咩網有好介紹

改完啦

其實最好睇自己區間既主流陣型,再慢慢試對自己最順手既陣,因為唔同區間應付對手同練度唔同,就咁抄天梯頭幾十ge 陣可能會出事,好似頭先我post條友既陣,一個軍特就可以收佢皮,但因為我個區間軍特基本上消失,條友先敢咁樣擺

飛天換骨奶仲屈

我都10會你邊位

應該要寫信去nerf石巨 等佢可以回下書

39 ME 腦婆

Thanks bro , 前日入坑買個起手帳後
而家沖主線追緊進度

你地夠唔夠人 要唔要同1會合併? 有十幾廿個位

想問下依家all in蘿莉盾 定係等基佬盾好？

睇下你係gay定係蘿莉控 係PVP上面呢兩隻係差唔多。不過PVE上面（惡魔塔，世界王，主線，協力），蘿盾有用得多

唔該巴打，咁all in蘿莉盾好d,希望中啦

主線又卡，pvp又卡銀1。玩到好想放棄 ......

你當玩緊happy farm會感覺良好啲
無課要大約兩個月先一隻5星+9
慢慢嚟

試下升反擊法
我之前都卡金 跟住一升完就上水晶

上次120金卷+7xxx石一隻舞女都無，今次30金卷+6xxx石又無蘿莉盾

正常.我上次抽舞女抽到4000M頂唔順換左,點能知下一日免費抽佢老味就出黎

新pool 抽咩好

奶旗

點解會中兔盾

請注意後8夜出，奶旗就收皮，不過奶旗池有狐希，CP值唔錯

白劍猴法個pool抽唔抽得過？
利申2隻都冇

白劍係神

白劍目前PVP仲係神角之一，雖然之後會比狐希取代。猴法係主線神角，我冇猴法打主線打得好辛苦 如果你兩個都冇都值得抽既

110抽奶旗一隻

更新緊抽乜

更新前抽

邊位巴打頭先抽左鐮刀呀 快d出黎認左佢啦 班IT搵左你兩個鐘啦 我地冇game玩呀

申咗 id nam

新年課返4000石抽

吓

又維護
執7佢啦

WTF

整幾耐呀大佬

玩左2日有蘿莉同白劍但係國際,原來國際冇人玩

轉玩台伏啦
今日維護送咁多石慢慢刷

咪鬼刷，買AC啦台伏AC好平

維修完啦

佢果D主線活動簡左1個就唔可以玩其他?

如果你攞左奬勵就暫時唔可以

唔刷了一抽猴法黑劍
上路

點刷黑劍

原來唔係黑劍

有冇得電腦同手機玩同一個save

要引繼

咁係可以兩邊開嚟同步定轉過電腦就電腦玩

日服收新手
廢公會
留TG

冇同步

有冇連登會得返十個左右active會員
日服 有冇興趣合併

把打係咩會

十呀 自閉會呀

入Game search下4會
慘不忍睹

你地有幾多活人

廿五個左右
如果係話打Gvg既活人得返廿個
不過唔夠人打唔解 新手多

我地少課 12唔好諗住吸我地喇

咁其實都幾多人
我地打會戰都同你差唔多
btw 我0課

你2會？

2呀
有無去收台仔呀?

D_drogba 試下tg邀我 搵唔搵到我

用返GOOGLE AC登入就得 IOS唔知了

扮0課可恥

各位想問下宜家個三個新年禮包抵唔抵買阿?

抵

三個都抵??

鑽石買當然抵，呢隻game平均一個月送一萬鑽。當然你自己決定點用啦

1會都係養生 岩岩同7會合併左 儲返夠20個打會戰

謝指教

真係要排我就會排2>3>1。唔好以為傳授卷無用，玩到中後期有傳授卷就可以幫你一個月內+9一隻新角色。技能書唔駛講，3000石好似好貴我都認為要買， 尤其大家都買你唔買，你就自然落後人地一個技能。第一個就500石當豪比佢啦。

新手一問 d 鑽點得番黎 玩到幾個星期都係送幾百鑽

每日任務每日送30鑽，世界王如果你可以10幣既話每日5X鑽，大小天梯如果你都係水晶每星期7XX至8XX鑽，如果你無課既話一至兩個月應該可以做到

仲有轉盤呀，活動呀，維修呀既送鑽，一個月一萬鑽真係差唔多

新手玩左4 日了 ，尋日抽中埋蘿盾 白劍

電腦模擬器同手機綁同一個google acc就可以唔駛打引繼碼自由兩部機玩

利伸：自己經驗

新手入坑 想請教下 如果有白劍 劍聖 同埋 妖刀 咁係咪唔太需要換修女先

iphone都得？

Ys 要同一ac

Iphone綁到google?

Iphone 你用icloud 我兩部iphone都係同一ac

唔好換

新手剛玩幾天
有課金，但應該不會再課太多
只想開始好點而已
如果必須要有劍聖的話
請問成長方向
之後40rank應該會選骨奶
還要再抽到那隻會比較好？
先練那隻比較好？蘿莉盾？
支援用那隻比較好？
謝謝大大們！
另外請問還有台服公會收人嗎？

唔係好明喎 之話可以同時2部玩？

你電話a 無電 用電話b玩 都係同一ac 唔洗引繼

模擬器加iphone呢

唔得

抽基佬盾 合軍特
換骨奶當然ok
白忍>女忍

明白~謝謝你
不過軍特好難合
另外3隻4星一隻都沒有
另外4星技能券都給小熊嗎？

1. 赫爾 伊諾 做每日任都會送 好快就有
2. 投資小熊唔會錯

係咪換骨奶比較好？

係 目前最值係骨奶 長遠就係未出的正太法 你可以換定傳説書等佢

隻新奶定位係咩

邊隻

泰米斯

奶旗定德魯伊

兩隻定位都係回血
但奶旗有得上埋強化解除

如果你唔係重課，奶旗升完都差唔多收皮。補充一下，六魔蘿同舞孃buff，仲有骨奶既變骨頭都係唔可以解除

唔該巴打

明曬 不過好好J

謝謝你~~~
現在決鬥只能在11XX分左右
不知道怎樣才可以升上去

抽到第3隻奶旗
孤希你係邊

大哥們，我而家
夏娜 無頭 白劍 貴婦 蘿盾 小熊 呀里內斯 女忍

黎緊5 星自選同傳說幣應該換咩好？

講清楚啲 唔係就誤導

無心戀戰 岀售日服號一個 仲有1800石 新春節包春買
仲有250古幣 骨妹差兩件裝 電車獎勵全取

大天星期日爆劍穩入頭二百 轉陣如無意外頭百唔係問題
五星書仲有四本 M幣2000 小天每期穩2400分 懶轉陣 應該可以再高 2700分 古幣未拎 上次2699

有興趣 tg我

刷首抽係咪要抽傳說先開波

冇黑劍冇夏娜冇無頭 只值一個豬柳強bell

每次玩pvp都撚緊張好不安

你隻無頭1打5有乜好緊張,都輸硬

如果我講錯既話請指教 我都唔想誤導人

笑死,唔好睇戰鬥動畫囉怕緊張

台服香港公會收人啦， 2 - 3個吉位， 肯一齊玩公會戰優先！
公會名： 香港人撐廣東話

你刷到執都未刷到應該

咁唔玩

之前維護送石 一入就有600石 刷左1星期 出過3次無頭 2次夏娜法
今次維護送石 唔知夠唔夠一入600 如果夠都抵刷

邊有咁恐怖 依家一入就600石老撚都刷隻無頭啦

無錯,平均刷二千次姐 睇下你覺得刷二千次既時間寶貴o的定係買首抽果百幾蚊寶貴o的囉

有無日伏老手想轉下新環境/想佛系拎75-80幣

唔打會戰ok?

得 留tg

躺著上鑽3
比人攻跟住升上去

賣日服帳號，倉有8本5星書，2本傳說，賣$3800， 有意tg

又課了2000鑽石X3+ 月費禮包II 好窮

課2000+禮包定 4500+500 抽好

Y not

幾多次

點解製作唔到嘅？

好多次

1日1本咋喎

姐係我今日先開第一本, 到2月1都係得7本, 就拎唔到個獎勵?

冇夏娜白劍點打46-5

No 可以遲d先整番，只係佢百開放一個整既quota

你好~~我想加入
ID:寧泉
不過公會戰中，退出不能
可以等我嗎?

等陣公會升呢會多個位， 應該可以的

謝謝你

請問一下, 我現在競技場只有11XX分
競技場這樣排對嗎?
另外我快40等可以換一隻傳說
我應該換那一隻?
換了之後又該如何排陣比較好上分?
謝謝大家

陣型上先唔提,順序上已經出事,蘿盾先手已經將先攻優勢讓比左人 仲有一定法師支援接哂先到打手,就你個陣,順序應該1反法2阿里3小熊4文森特5男忍6白劍7劍聖8亞隆9蘿盾,男忍放前一格,白劍放後兩格 仲有三嘲太多,就你個rank黎講用貴婦換走亞隆 傳說你可以而家換骨奶或者草住先等正太法

排陣順序基本邏輯,支援/法師->打手->盾,你之後想換角都基本上要跟呢個邏輯,但某o的角例外,例如黑肉法,佢係出手前百防(有練+鐵壁符文),所以會排佢最後,加長百防回合

手上有依堆，想問下第一次古幣換邊隻六魔/八夜好 同埋點擺個陣好啲 唔該哂各位巴打

本來我想建議你可以換骨奶玩炸彈陣...不過你咁既練度 都係唔好花資源換/升骨奶同炸彈喇 古幣草住先喇,升好你手上既角等正太法出黎再換

真的獲益良多~!
謝謝你!!!

因為宜家岩岩好夠可以換，到40rank多一千到時應該夠第二個1500古幣，如果宜家會巴打會建議換邊隻，都係骨奶？

暫時比較有價值既係骨奶,始終唔講其他,單單以buff量黎講佢都好勁 如果練好炸彈陣上分好簡單 當然正太法出黎佢就冇而家咁屈,可以取代佢既輔助(高練+原生五星)都有唔少 你自己決定

霖月巴打46-50困難主線攻略

另外2會繼續收人打會戰

50抽得2隻4星

50章無天使無無頭真係玩條撚
黑肉法肯出未

4000M幣換亞隆定留嚟換黑肉法好
台服 無無頭無夏娜

47-5有冇平民陣？1星都唔緊要

玩左兩個月,終於大天結算第一次上3000分

主線48易過前面咁多

照抄公會巴打先過到

無骨奶無jk..

骨奶我用琴女
Jk弓我借好友

jk 有冇代替？好難搵個練左jk既好友

5號隻法師+7五星就得

好似無

你可以試下其他打手睇下
上面係三星陣

盲盾都無 gg

磨左十年終於過到

我個打法係用白影無限暈隻白劍 用猴法同夏娜輸出 自己同好友既蘿盾+10係前面吸傷 2星磨陣 但有夏娜都講唔出係低配

岩岩過左 唔該晒打們

恭喜 48就易好多 但聽聞50又難到仆街

個ac百無都唔知點過後面

發現d圖似曾相識

過唔到就真係無計...上兩個月我都係由佢....攞得晒啲將又如何...記住五十抽都未必有五星...唔洗咁急逼...

有冇日服巴打想穩拿頭10會戰既古幣, 2會繼續收人打會戰

等一次抽

請問神秘粉末除了搶之外還有什麼方法可以在這三天之內拿到27000？

開得波未

唔搶應該唔得，活動有2200粉，剩返呢3日搶盡應該可以領到3萬粉

唔搶一定無可能
就算搶，雙倍日俾人搶嘅我一定較alarm搶返最高嗰個
隨時俾人搶突返

照計每個月唔駛搶粉都夠買晒體劵同5星書
做乜咁大駛

較alarm咁勁 我就冇咩所謂，我搶人一島（最多粉）係為左練習破解陣型for公會戰 其實粉真係突哂，除非用鑽更新，但我冇咁多鑽浪費

因為我月中先開始玩

咁真係得呢幾日換書，加油

大家平均幾多抽一隻5星
成70白劍pool 一隻都冇

130抽 1猴法
之後攻擊卷 出左兩隻九尾

新手玩咗一個月 想問下有邊啲值得升

150抽零5星 可能是之前40抽雙八夜用哂運氣

練三個炸彈(草克,威格,加肯),反法,貴婦坦,你既攻手不足,可以既話合個軍特出黎,而家用住冰槍,黑弓同銀浪先,仲有無頭,以上我提過既角色唔該全部六星覺醒 仲有除左無頭軍特,全部技能唔該至少+9,反法草克要+10 如果有錢有鑽盡量抽白劍或者狐希出黎

輔助升阿里玄月到五星覺醒頂住先

賣日服號一個 鑽仲有2000幾 古幣450 M幣2000 新主線剩係打左46普通 符方面都唔算差

現有人腳夠上小天頭百 另外新升左骨盾同貓法 大天用 世王用都岩 電車獎勵已全取 即P 1880分 小天每個星期穩定2400分 勤力清劍 穩頭300 5星書仲有4本 PVP幣仲有25000 主要用既角其本上都有 另外 仲有今日中埋旗奶

賣$1000 想買既可以tg 我 歡迎新手接收 可以教埋普通既運作

屌你老未！兩八夜

Sold

過埋今個月白劍就+9
咁多位ching有乜好建議
下一隻升邊個
諗緊孤希+9取代女忍
定升舞孃 萬用啲

夏娜還是無頭好？2選1

一定係無頭

你都無野好升啦

比盡咪升多件天使
援交都要升啦
下個月應該黑皮啦
+3可以百防頂住先
比我揀會
白王>援交>天使>教官
考慮埋黑皮既話
白王>留3書/2書+三千萬錢>援交>教官>再考慮天使

想知旗奶仲有冇用
見幾靚想抽

抽爆佢

而家有用，後八夜出左就可以擺返落雪櫃

睇情況3月出後八夜
咁抽隻放封面算

新年流流要買書

隻貝羅尼亞扲唔扲去升技
同埋加里諾斯有冇用？

升
有 打惡城 推圖 你遲啲先升

拎， 屁股最好要+3上綠人buff。
惡魔法，惡魔城同主線都有用，+0就用得。

有蘿盾有蘿佬盾
升邊隻好

蘿盾萬用啲

求體驗、優先升邊隻？仲要抽邊隻？覺醒邊隻？感謝

新人加入玩邊個服？

章魚推廣員

+3夏娜 ，海盗，骨奶
+10蘿盾，+10劍聖，白劍，猴法，舞女
PVP水晶⼀
古幣1200
岩課左月費包第二日

賣$480

我屌 又賣帳

賣帳唔好係度賣啦 仲要賣幾舊水 等果幾舊開飯咩

唔值

我個公會有兩個係買重課帳，一個帳課左50萬港紙一個課左30萬港紙。兩個都賣唔到兩皮

台 for sure

首抽中蘿莉盾之後60抽都無5星, 四星都少是否應該重開

重啦

成功充值1300非洲幣
0五星dllm

130抽

新手想問下，我蘿盾就快+9完，下一隻+9嘅五星應該邊隻好 ？

白劍

狐希

尋日開始新手上路儲左3600石抽到呢d
想問下洗唔洗再刷過

刷無頭，其他都係廢，慢慢就會有哂

無頭夏娜妖刀兔盾+9劍聖冰盾梅里 仲有D 5星角
$400

新年咁多人賣帳

等錢用

如果樓上係零進度 400$都抵屌

呢個真

啱啱電腦開左個分身
刷三十抽有白劍
手機正身抽撚左成150抽都冇

用晒啲好友要等成日真係好on9

無頭，骨奶，+9白劍,猴法
古幣1699

返工冇時間玩兩個
有冇巴打接手 $80？

$80

$80？！

請問重複抽到的5星角星否只有升技而無其他用途?
免費抽中多左隻白劍......

秒賣左

升技啦

其實呢隻game有無平衡呢樣野
PVP 人地1-2隻角可以屈哂機

羅盾都無咩用，升到+10而家都係第一回合就俾人秒

呢度唔講得冇平衡嫁
一陣又有人走出黎話你唔識玩blablabla嫁喇

其實係冇平衡 之後如果你某幾個八夜（無頭夏娜正太鐮刀男魅）都+10既話同埋有基本既排陣知識基本上屈哂機，人地點識玩都冇用 簡單黎講都係有錢大哂

岩岩新玩兩個星期 唔知呢度規矩
我都係出番去先

台定日服

打到銀2
已經比一堆全5星6星 八夜個啲人卡左係到
想升都升唔到

見到又蘿盾又巴巴
仲有幾隻攻擊角一刀秒我2-3隻坦
心很累

台服

你遲人玩成三個幾月，要追五星練度都有排追除非重課 想上分投資角色要集中同小心

最憎聽到人講話自己好有腦 老實講pvp都只係反映條隊既完成度 我覺得隻game主要都係玩公會戰 其它都係set好條隊就掛機拎資源

就算而家台服人人喊打嘅骨奶都有得打 暫時都仲未算好失衡
到出正太法同鐮刀就真係無平衡喇

至於你個情況
2個星期新手對啲棄game/養生老手贏得到先奇啦下嘛
呢個唔係識唔識玩問題，係個期望根本唔撚合理
唔鍾意呢種差距就唔好玩日韓抽蛋game，應該玩返啲MOBA BR之類
又要玩又要嫌係做乜柒

講得好岩，條隊完成度愈高就愈容易轉陣愈容易有各種對策，好似我咁，條隊冇狐希+10冇天使盾+10冇舞孃+10，結果導致冇有效率應對魅惑炸彈同無頭既對策 PVP係講錢既人地全部原生五星角色都+10我仲要成日撞到夏娜+10無頭+9 打公會戰真係好玩0的，如果鐘意解陣

明白明白

日服撚 完左呢季有冇人想轉黎2會養生打下會戰 長期頭10名拿古幣

ME

佢未出技更係俾人秒啦...

岩岩10抽傳說抽到3隻5星，係咪可以開始啦

秒羅盾。。。

ookk only

垃圾 重刷

做咩咁惡死

你咁樣問都係搏屌姐

今日唔係五星卷咩
點解未收到

唔刷到有無頭夏娜白劍蘿盾都唔好開始

我都無

又天使盾
第二隻
未得閒升

頭先11點入game 收到信封

剛加入台服新玩，係唔係可以開始？

你唔追求無頭就開得

比個建議台伏新手

古幣未換就唔好再搞啦
2月28韓伏buff夏娜章魚

依家叫你換六魔/骨妹其實同推你去死差唔多

古幣？點拿到？
我只係用石買傳說卷抽野

主線
大小天
公會戰
每月登入
惡魔城
每日世王
世王記錄獎

認同
真係就黎出後面果4隻傳說角

依家六魔星同骨妹 唔好再投資住比較好

除非你非常有愛
咁樣另計

等埋新角色出先換？
大概幾時出？

同埋隻天使盾真係唔識用，睇數值就天下無敵，不過唔夠一陣就趕

根據推測 約3月頭左右啦
一出後4傳 會屌打哂依家骨妹 無限陣meta
到時大家都會轉型
所以先會叫大家睇定d

要+9
最好符文有55防
太低防9動黑王都可能打穿

而家好多陣都係無頭放最前天使盾放後兩格,都幾煩

百五抽終於有白劍

大家覺得值唔值得換龍騎

達成八夜 x 3 呢個組合為佢地個effect ?

25%攻

值唔值？

值 等你賣AC個陣個價又再低啲 易賣啲

今日做咩咁多人想show自己有雙8夜搏屌

值啊
25%攻咁多wor
唔係唔換啊

41-8困難拎唔到3星，有無巴打有攻略

新手一問d台仔成日講聖杯即係邊隻

過咗氣 +10完得個擺字

米歇爾

咁大波 +10拎黎擺都抵

4000幣抽中佢

台服有冇公會收人

新年做爛市
無頭，夏娜，龍騎+3 八夜x3
+9劍性，+3妖刀，猴法
五星書

49lv
賣$190

無蘿無白 無古幣 玩完

又真係換左隻八夜 25%攻好唔好用

都唔聽人講既 上面都話唔好換
打少條龍姐

點解我抽幾千石都冇5*？
呢隻驚石抽最高4*？

基佬盾同蘿盾一齊出有冇問題？
想追

想問下而家古幣用黎換邊隻會比較好

新手剛剛開始玩 應該儲資源升邊隻上6星先好？ 同埋幾隻5星唔識點擺 有無老手教教路

佢最初買帳貼兩個帳出黎 你叫佢買A 佢就買B

人地問下姐,又冇話聽大家意見

點解斧頭巨乳喺韓國新星多咗咁多人用，綜合使用率排第六
就算要隻坦殺手對付坦meta咁唔係阿爾彩仲實用咩

可能真愛呢
見有啲韓仔架仔堅持玩冷門嘢都上到前百真心覺得勁

不過咁快收皮愛得有幾深就唔知喇

3星

Renew阿叔高加應該玩得下

原來係咁 對五字 我錯

有冇香港人台服公會有位可以入？
玩左一星期想入公會

台服首抽開局係咪抽到蘿莉盾就開得？

蘿+1打手 白劍or狐希

見有3個pool
要刷邊個

首抽五星 抽蘿 之後抽第一or第二。第一抽基佬盾 第二就狐希 我建議抽狐希 第三個就垃圾pool up完都無人抽

刷左成晚 都刷唔到
頂唔順 買左個初始帳 有蘿盾 狐希同夏娜
要谷爆邊隻先好d
仲有d 4星選擇卷 有無邊隻好用

4星卷可以留返 合軍特 無邊隻就拎 前期好用 升我會升蘿先

睇你升唔升JK
升就JK 唔升就女忍
冰盾個+1轉走佢

蘿>教官

夏娜最好唔好搞住
睇下2月28韓伏點buff法先

夏娜估計都係buff到可以打穿正太350%能量盾，唔通改到跳過九宮咩

唔好用

古幣唔好換住 儲下書先

唔明點解修女廢，我而家卡鑽1-水晶3，+10羅盾每場都俾修女一刀秒

明白
鑽石係咪用黎買傳說禮包抽無頭？
感覺上5星好難抽

大把打手buff完之後秒到蘿盾啦 而家都未算廢 但高端好明顯係比骨奶玩曬 到後八夜出黎 就齊齊收皮 如果而家忍唔到手要換既 點解唔換骨奶威多幾個月

點解骨奶會收皮？

其實如果你睇而家韓服天梯前20，都有3個人用骨奶，就算骨頭本身比正太同鐮刀收皮，單講buff量骨奶都好勁，如果要換既話目前換骨奶係無死既。至於修女唔係唔勁，只係完全冇獨特性，佢做到既野好多普通五星打手都做到，咁又何必用古幣換呢，古幣係有錢都買唔到

我覺得正太法係主要原因

咁又唔係呀…你無修女，打主線惡魔城都幾頭痕咖...不過你fd多都可以借用嘅

無修女完全唔覺頭痕 修女無論係主線定惡魔城都唔係必需既存在

無錯,我無修女又咪係破到主線同惡魔城 反而你冇骨奶打主線46-50同惡魔城41-45仲頭痕,尤其惡魔城45,冇骨奶你都唔知點算

冇骨奶打哂主線同惡魔城
骨奶

不過骨奶都係威多一陣炸 遲幾個月後8出左當我見到成堆人鐮刀正太男魅都+10既時候應該會棄,台伏有錢既痴線佬幾多

新玩留名,想問下指揮劍同新星個挑戰權幾耐先會回復

15分鐘一格

x2
狗先用骨奶

各位大佬
我對新星競技場真係唔知點搞
試過好多陣都中上唔到1100
基本個個都上王九1600了
請問我應該點排先可以打高啲？
另外我有一張4星選擇同埋兩張4星技能
真心求解

白劍是咪+6先好上陣
上星期中 今個月已經冇書了

你升爆隻反擊法就會自然升上去

有無日伏老手想轉下新環境

你話呢

真 反法升到+9/10加上你現有既貴婦 男忍
再加一堆三星應該都可以穩定2xxx分
想再百搭 d既可以升埋你隻炸彈法
但最優先一定係反法升爆先

依家2100分，依個新年好好彩抽中晉，jk，同狐希
想再上分應該依三隻升邊先[black][/black]

新手想問
現時抽咩包好？ 儲到有6000石
如果抽傳說 用900石抽好，定係600石買10卷好？

無打手抽2池狐希
無盾就抽1池亞隆

打手有白劍 妖刀
其他位都係3/4星角
係好缺法師

暫時無好嘅法師俾你抽
抽埋狐希無死

大範圍法師要等黑皮法，唔使特登抽

要抽就依家個1池隻反法

呢隻驚唔一定要法師

真係法師愛好者既話
狗頭 炸法 夏娜 馬嬲 大波 白魔 聖女 反擊

其他好一般

教官>JK/劍聖

劍聖仲未練起其實可以唔洗考慮

咁下隻+9 教官？

有無日伏老手想入lihkg2賺下古幣

望一望你個陣先合你無五星sup
最好搞掂隻sup先再搞打手

有無援交
有就最好搞咗援交先
屁股我答你唔到 如果你未+9既話

無頭 ，Gay佬，+9白劍，猴法 ，劍聖

3200古幣未用過

可以自選兩隻傳奇角色都仲得

42lv， 魔城30層五星未打

賣$120

無呀
可以用m幣換既
Btw邊隻係援交

唔好拎M幣換

我個人覺得唔多值
寧願換黑皮/未來其他新角
遲下電盾月夜都好勁 可能過多幾個月都會出

隻野叫沙漠花

你一路玩上去拎無用既四星sup博下好過

初頭刷邊關升d肥料好
打到13-1 開始唔係好夠打

星期五六日有肥料關
升下LV再打上去

香港時間3-5 9-11

咁多位巴打， 打手剛玩無耐
卡關又卡1100

有咩辦法快d 拎到覺醒水晶？
岩岩拎夠1500 古幣，爬完文應否換骨奶？

但我手痕想換打手修女

賣ac

無頭 夏娜 +9蘿莉 +10晉 +6白劍(齊靈魂裝) 舞女

6120鑽 兩個成長禮包未買
2475 M幣
897 古幣 + 3本傳說書(=2400古幣) 儲左110傳說卷

無時間玩 賣HKD 1000

先過數後引繼 絕對唔走數

初頭覺醒石可以用60鑽石續多幾次關， 唔建議直接用鑽石買，覺醒石玩到後面係多到用唔曬的。
換修女。。。家下你就手痕，換完你就會剁手。
打手主力用住軍特銀浪先。你d角色升得好散，最好集中一隻一隻升到+9，否則隻隻+3+4都無大用。
等你練到差唔多，升到上鑽石水晶再考慮換唔換骨奶都未遲。

hot商買 日日掛

乜都唔換住
睇定啲先
新手根本唔差在個一個月
228buff傳說角
8夜都差唔多出

換哂書先 一個月兩本好重要

問嘢之前有冇做過功課
修女起碼要+3先做到打手 升得嚟都出新八夜啦

呢隻game培養週期好長急唔嚟，呢期變動大個個都strong hold緊等新嘢
而家先瞓身升舊嘢無話唔得，不過遲啲dum春就唔好話無人警告你

一陣又好似啲柒頭咁唔聽勸白白倒1500古幣落海
俾你抽到蘿白都係垃圾ac

爬完文仲想換修女 你唔係手痕 係J痕

修女係幾正

一一抽三隻五星屌

抽極都抽唔到無頭冇晒癮唔想玩，正當我諗住用晒剩低啲鑽抽從此退出就俾我抽到

有無人挑戰我 聽講呢度d人好勁

利申得宗3 上星期即時pvp 2600分第3名 拎哂300幾古幣
無課

我唔勁，得宗1，即時PVP冇打過冇時間，唔想挑戰你 等其他巴打

即時pvp先係真正用腦既地方 一日75鑽唔打就苯

知道，不過我冇乜耐性等人放陣，一個月2250鑽又唔係多，是但啦

勁到 點跟

而且我個陣練度一般，成日大天結算就被人打出前十，結果得果十幾二十名，費時被人屌打啦

平平地賣日服acc, 有意TG我
轉工冇時間玩

勁到

所以無人敢挑佢機，咁勁

清巧勁勁 收唔收𡃁

佢應該算係最強既男人!

太廢啦大家

Push, 仲有11本5星書， 4本傳說書

連登仔淨係識比錢打機 搵人黎挑戰下串串貢咁 睇下lihkg公會第幾名就知咩事 宗一宗二比錢就有啦 撩下你班人玩好似殺左你老豆咁

傳說幣應該換咩先

有時撞到班課長吊打佢地幾爽 約下戰大家互動下
有咩問題 我水晶果時撞到TIk 暗殺術都贏過
唔通日日掛玩單機？

存到正太

好的 岩岩爬左文

無計啦,你估人人好似你咁有腦咩 我課得唔多,原生五星得三個有練,其他都係+0+1,加上冇咩腦,呢幾個星期個宗1都係撞彩架咋,打起來點夠你打 費時自取其辱啦

理得你幾隻5星 一隻原5加9都夠宗師啦

上星期即時PVP 10幾名 但大天得水晶1

係啦,有你咁勁,我晨早第一啦,劍都唔使掛

其實呢隻game幾唔平衡,即時PVP同大天獎勵差太多,如果即時PVP結算有古幣我可能會玩下 而家真係不了,玩解陣有神秘島同公會戰就夠了

成就咪有300幾古幣

果300古幣完全不值得花時間,仲要得果一次 大天一星期就155古幣,小天我都宗1有80古幣,加埋世界王一個月又有300古幣,真係好唔平衡

當主線打 主線古幣都係拎一次

我其實都係一日贏3次就算 貪個75石 錢 榮耀點

最on9係公會戰
2星期結算一次 得幾十古幣

認同 20幾30條友認真打兩個星期 但都唔夠1星期既大天多古幣

所以鳩打都無咩所謂
反正唔差得遠

冇錯,所以我而家公會戰每次有1400分以上,結算有萬零分算數 我之前個公會要我每次打都要寫proposal講點打,連對面骨頭既消失回合數,用邊個打骨頭,打果時幾血都要計清楚先比打 打公會戰仲辛苦過返工

你之前咩公會

咁嘅公會唔quit唔係人

咁痴線既公會台伏可以有幾多個,估都估到啦

係咪香港最高端個個公會

香港果個相比起來垃圾啦,人地而家長期第一架

台服最近兩次第一名個個公會 我都有留意佢地 好似接近拎滿分咁

咁樣打公會戰點會唔第一,佢地會由11點討論到4點,開路,然後慢慢批proposal

屌 我真係見識少 估唔到有人咁認真打

免費抽基佬盾

我抱住呢個諗法大約都幾十次，點解我未中到？

利申：每星期抽足30券，未計多手用900礸抽個幾十次

日伏廢9仲未抽到

想問下刷印同水晶個啲關係咪就算係借朋友都好,只要打嬴一次就可以用自動刷,人就出番主畫面繼續玩?

新玩想問埋抽野係咪600石同金卷出既機率係一樣

邊度有5星選擇有邊啲5星揀睇

一樣機率

除左黑劍，傳說，八夜角外都有得選擇

協未?

協！

新玩原生五星得晉,亞隆,卡歐利,巴爾托勒,弗洛里亞,如果有選擇卷應該揍邊隻好

抽黑劍

抽4000p黑劍

姐係4000分唔揀選擇卷抽隨機個個?

yes 10%中

唔該,想問埋晉岩岩先6星,但覺醒水晶一日先最多得30場,唔買包個啲可以去邊打水晶覺醒?係咪可以未升星都覺醒其他先?

打惡魔城同主線活動應該有好多覺醒石拎

惡魔城打到第6層就收左皮

依家主線有無話邊關係要特別刷印花碎片咁

玩緊日服有無休閒養生公會俾我入下

作為黑劍難民之一見到上面成班仆街導人抽黑劍真係唔知點咁

咁我仲抽唔抽隨機定用自選揀左其他先好

吓....任抽嫁喎

而家冇野岩就留住遲下換黑肉法或者吹笛啦

而家pvp環境你抽到黑劍冇咩用，又骨頭又炸彈。

但你地講開既黑白劍蘿盾我都無 咁應該要齊咩先?

M幣換左蘿盾先，PVE太萬用，PVP都OJ

唔該,想問多次有無養生日服公會或tg入

儲m幣應該抽邊個600池好？定直接900傳說池

傳說池，中無頭就爽了

吓...黑劍都無學人玩Brown Dust

點會叫人用4000換角
一定係抽黑劍啦 抽唔中未當用多1000轉加值

依定抽番

係咪要用4000換左蘿盾先

連登仔都係有錢人佩服佩服

如果你可以好似玄X漓咁課五十萬港紙就咩都無所謂啦

其他角可以慢慢養慢慢抽, 唔係重課正常唔會抽到4000P好多次, 我建議拎黎搏黑劍

岩 呢度好似有人用十皮搏到黑劍，幾抵

4000M 換角=一世拎綜援

4000M抽黑劍=一張10%中既六合彩

10%點會唔中

雖然而家黑劍係大天係廢，但過多幾個月後八出左，骨奶收皮之後都係可以上場既

你咁講換角咪又係托 過多幾個月

求咁多巨巨carry

Id:白間の星世界

真心定假膠？

我日服

我都係

加左

你不如睇下而家韓服蘿盾同狐希的使用率再講

又係未來視玩家 搞幾個月出黎打一季

無計，而家黑劍同修女一樣，掂下骨頭都唔得 ，而家黑劍一係用黎打無頭復活盾出黎，一係打加肯變骨頭，屌呢o的野晉都做到啦，晉仲有機會反死人，黑劍得唔得

大佬我又唔係重課玩家一出來就個個原生五星+10，當然要未來視投資五星書啦 你地個個課幾十萬點會明

唔關我事架
我無限狗黎
兩三個月先升一隻+10

新手啱啱抽完2次600鑽，5星得巴巴拉 伊萊莎 亞隆，洗唔洗重刷

要，最好刷到蘿盾+白劍/狐希

笑到gapgap聲

就而家環境黎講，PVP大天晉比黑劍勁好多，晉可以做路障換打手，又可以反死大範圍法師同反法，有時又可以反死加肯。又唔使buff就可以打無頭復活盾出黎同黑劍一樣，除左唔係打兩格之外暫時黑劍無野勁過晉。而且而家第二格一係加肯一係無野一係百防天使盾，綜合睇黑劍係大天係廢廢地

屌你啦 呢個情況其他打手都係啦
咁係唔係乜9都唔升？

又話自己係黑劍難民
唔抽點叫難民呀

其實唔係黑劍既錯 係骨奶既錯

睇下我上面回覆，目前環境是不利黑劍

但係第2ROUND黑劍唔洗BUFF都可以硬爆天使盾喎
劍聖冇BUFF未又係小水槍

黑劍可以生存到第二round先啦

劍聖冇buff情況下足夠秒無頭，有時可以秒蘿盾,我符文係爆率爆傷，冇buff下係百爆率

笑撚死
黑劍第一round除左百防殺唔死
其他都係一下斬死
有邊隻打手可以做到呀

我覺得你太執著黑劍會比炸彈/骨頭換命 但其實只要做到1換二 已經有賺 佢地有得黑劍 都仲有其它好勁既打手 唔會話因為死左隻黑劍就無晒輸出

問題係而家你黑劍第一round可以斬邊個，除非對岩位，如果唔係對面一般無頭最頭，第二格一係唔放人，一係放加肯陰白劍/狐希之類，最多放輔助係第二格，呢種情況黑劍比起其他打手冇優勢

問題係一換二得部分情況做到，而且一換二所有打兩格打手例如白劍/狐希都做到

點解日服撚覺得好似玩緊第2隻驚咁 劍性對住+10蘿板連一換一機會都冇 黑劍剩係no buff硬爆已經夠玩

講撚到有黑劍唔比用劍聖咁

又要第一round要斬到有用既野
又要唔可以打骨死
又要可生存到第二rd
hmm 十項全能咁

當然黑劍有佢個優勢係度，例如奶旗buff既基佬/虛無得雙攻黑劍或者夏娜先殺到，但黑劍優勢係唔係大到要使幾皮抽呢？

有4000未抽囉 唔中未1000鑽轉加值
人人都臉黑到十萬先抽中咩

我想講黑劍既攻擊力優勢係而家環境冇咩用姐，過多幾個月就ok啦

當然XX有佢優勢係到，但係唔係需要使幾皮抽
Best comment 2019

黑劍10%，其他角100%

1抽中

如果你講到黑劍係非上不可，我都冇野講

其他角儲百零二百抽等PICK UP果陣好易中
黑劍POOL邊抽到咁多下

最快夠600鑽嘅方法係咪都係推主線，我之前係攞第3日個1000

做乜撚野
抽黑劍抽唔到=隨機1隻5星
10%抽到=有黑劍

你個概念係講到抽黑劍一定要課金課幾皮夠4000M先叫抽咁wor
乜而加M幣都有分有料同無料幣？
你成套理論係抹殺緊個堆咁岩儲夠4000 咁岩又抽到黑劍
我想講絕大部分人都係佛系儲M囉好冇

我地係課幾皮抽 乜撚都有啦 得尻閒同你嘈劍聖勁定黑劍勁

我意思係其他打衰極都可以100%換，黑劍10%抽，黑劍係大天有冇咁大優勢？如果係無頭我都可以理解，有冇無頭真係差好遠

我都唔想嘈，唔係你地班仆街導新手一定要抽黑劍我都唔想講，好似你地話，抽到升到咪用囉，同其他打手又冇衝突，一齊上都得，但人地連蘿盾都冇，你叫人抽黑劍都不換蘿盾？

sor，真係覺得抽黑劍好過換蘿盾

成個基佬盾pool企左係到 換羅盾
逼尻新手儲幾個月書？

仲導尻人羅盾加教官/白劍

好心抽到傳說說go啦
冇pool刷到天光都未出你個組合

基佬盾PVE比羅盾有用？新手當然要籮盾推主線打惡魔城打世界王攞資源，而且而家抽基佬唔使儲書？你估人人都可以抽到+10？

Sor我有叫佢抽傳說，有無頭就正，當然其實最好買帳

你不如睇下韓服骨奶的使用率再講
韓服骨奶係出咗一排先buff，本身已經比台日服少人用
即使係咁前500都仲有10幾%人用
呢500人仲要好多課長，轉陣彈性好高
證明骨奶仲有一定重要性

你台服仲要個個都跟風玩骨奶
我諗你收皮棄驚骨奶都未收皮
唔係睇住個榜就無敵架

Sor我冇黑劍大天暫時都ok，當然後8出左就難講

其實前20都有幾個人用骨奶，我覺得單以輔助量黎講骨奶都好勁

講撚到基佬盾推唔到 +0羅盾就打到尾咁
抽到4000P都冇基佬 咪羅盾囉
分散資源推主線

係咪我無理解錯應該5星自選換蘿先,再拼4000個10％會好啲

蘿盾你要用黎做pve 惡魔城世界王 前提咪又係要高加

佢之前好似睇死奶旗會全線收皮完全消失
唔講以為成個天梯得500人

好似上面話，先抽傳說抽到4000睇下出左咩，再睇下使唔使換或者拼個10%

P幣好難儲，如果有4000p拎去抽黑劍啦
五星角抽普通pool or 傳說pool啦

BD都有罵戰，好事黎

你唔好講到基佬+0好用至得架，基佬都要高加先上場

好,但依家好似無咩包好買,福袋個個好似好唔抵

奶旗而家好勁，我都要夏娜先可以打死奶旗無限

有呢啲討論好過推成日個po10句有8句都係xx又贏咁既

而家啲角全部垃圾遲早淘汰
識玩一定咩都唔抽咩都唔換strong hold到2046抽未出新角

我黑手，寧願拎去換基佬

買咗新手包成長包未
福袋又係睇你咩血緣，非洲人唔使買福袋，直接買石仲好，歐洲人可以一戰

On9 新手抽4000 抽到乜咪用乜囉
換隻羅盾上場就2300？
你換乜都係要農幾個月架啦
難得基佬盾唔廢有pool 真係唔明做乜係要換羅盾分散黎升

人地咪未來視玩家囉 可能已經plan定幾多十季之後搶第一

3個同月包2個都買哂

我主要係唔明新手點會要黑劍多過蘿盾姐，攞既難度係十倍，黑劍又唔可以PVE攞資源，至於有人話蘿盾要高加，我屌，唔通黑劍+10可以打兩格之前可以上場咩

我唔使plan，永遠都唔會第一，好似而家十幾名就夠了

你呢種企係頭100既角度黎點班1100既新手就最撚好

不如講我有咩錯，黑劍對新手真係必要？

冇必要 咁冇pool羅盾白劍教官 有必要？

我講左幾多次，攞黑劍難度係10倍

到時人地加10個下 又拎張新緊韓服排名表出黎叫人跟住換？ 咁點解唔換隻正常方法抽唔到又可以秒人既黑劍？
你咁撚鍾意睇韓服 知唔知打後有幾多隻盾唔差個羅莉、

幾分

岩岩玩,好似1070分

咁計最有用係換四星 換隻有用既四星+3 好過一堆五星加零

都係個句 有pool抽 =有機會高加

換乜都得換隻無pool既真係睇唔透
黑劍唔同wor 佢本身就冇pool 有晒理由用書升

食屎狗

咁唔講韓服咩啦，都唔講而家骨奶啦。正常方法抽不到，如果個新手好有錢我完全冇意見，鐘意抽十隻黑劍出黎都得，你地唔可以假設人人都可以咁樣抽角架，抽角成本唔關未來視喇

換完隻羅盾+0

第時出人偶盾 一個唔小心抽到2隻3隻
到時人地問你點食書法 真係想知你點答

新手初期可以等你得閒時有咁上下白卷爆水升下角升下肥

不過玩玩下啲水無咩點用，幾廿枝係倉

你明唔明架，我咪叫佢抽傳說囉，一個唔覺抽到無頭羅盾白劍之類咪搏黑劍囉

咁當然第時先算，咁講唔使玩啦

所以我一直都講緊一個唔會後悔既選擇
一係你就扣住d m黎當加值
一係就抽黑劍 出到乜咪‘咁當然第時再算’

想問大家會抽基佬定留等人偶

睇你點玩

兩抽中

我本身抽左3皮冇黑劍，我個fd抽左6皮都冇，等於佢2個月人工，係度喊，我都唔知道講左幾耐先講得掂佢冇黑劍都玩到，呢隻game大部分人都冇黑劍，人人都玩到，我唔知冇黑劍就可以退game邏輯係邊

正路黎講人偶就應該點都要 打會戰應該有用 係睇下加幾姐

人偶比較正，始終係女

抽3皮就係你 唔怪得咁大怨氣
我就開game 除左頭兩下係換 其他都係抽黑劍 大概2~3個月抽1次
呢加都未有 咪係又係咁玩

我都姐係咁講新手冇野要負出4000咪拎去抽囉

你都講黑劍唔係必要啦,我講咁耐就係講呢樣

岩啊 ，係未必要。
但有4000點解唔抽?

你唔同代入自己啦 個個同好似你咁3萬蚊 有冇黑劍都頭10啦

無黑劍就退game都係講笑姐
無黑劍咪用無黑劍既玩法
公會都好多人無黑劍

只不過如果有4000p幣
緊係用黎黑劍好過揀角

怨婦咩 自己抽唔到唔等於人地抽唔到囉
你完全有能力有父干有車有樓咁既樣
但係就唔比人買六合彩
我夠知每期用少廿蚊可以儲到錢啦

如果可以係PVE穩定攞資源，又破哂主線惡魔城既話，我同意既，我而家除左留4000換黑肉外，突左既M幣都攞黎抽黑劍，但呢個係老手既做法

我都話佢有錢咪得囉

[台服] 公會VOID 歡迎大家join
有時間一齊打公會戰

係我既認知當中黑劍係窮人翻身用
有錢人抽到傳說雙加+10 黑劍只係錦上添花
利申:窮

其實我唔知應該揀邊隻

黑劍唔係窮人翻身用，骨奶炸彈先係，換骨奶練炸彈肯定平過黑劍，都容易上分

講起我應該會課多幾皮抽鐮刀，到時再搏過

有錢人係唔同D
知唔知咩叫分散投資?
叫個窮人呢加換骨奶

講新手我就buy你

超級非洲人只可以揀下角仔開心下

講咁耐係到咩一出新角就加10
屌 其實就你自己。

我玩咁耐都唔夠你抽一次黑劍多
你都係教班課金佬玩啦
睇得出價值觀唔同

你鍾意啦

我肯定唔係,我到而家都係得三個角+10,靠炸彈搵食

唔抽黑劍你就輸了 你睇頭十有幾多黑劍

咁都有得嘈 有黑劍起馬有2300分先

其實大天黎講,無頭比黑劍重要,不過呢度可能冇人同意

玩厭咗想放，好彩抽到唔少熱門角
競技點數有二萬七，仲有五百幾鑽，另外月卡1仲有十幾日

tg:

留夠鑽每星期3傳說包同名譽包之後其他鑽任用,仲有無包我數漏左

神秘島搶粉係搶人定搶個礦既粉？身上既會唔會俾人搶？

搶個礦既粉,有台仔話加倍日會搶突但我唔係幾信

日服頭十 一半人冇無頭點睇

以為會搶身咁我放心開埋4,5礦了

身上格要開到幾多先夠？

全部都係骨奶狗

佢已經係一隻蘿骨貓黑王骨奶夏娜狗

其實我咁大反應係因為我新手果時都係比人昆左 果時我課左3皮抽唔到黑劍,有人叫我唔使玩,咁我就放左係度成個月,又冇入公會又冇推主線咩都冇做過,結果攞少好多野 後尾我唔覺意見到個首抽圖先知我抽到既都有用,例如無頭夏娜羅盾白劍同屁股 先玩返,但加埋我已經落後人地兩個月,世界王都係早兩個星期先全部10幣 當然其實都係衰自己冇爬文同太易信人

40抽傳炒哂,得幾隻4星

加油,有o的4星都好用

新手一問
啱啱抽到天使盾應唔應該升
同埋係咪要食無頭升加值定留返

食無頭升加值,之後有其他傳說就轉移,無頭+0就夠用

天使盾要+10先好用,暫時你有無頭,蘿盾同貴婦做坦就已經夠用,升蘿盾+6先,再睇下打手邊個可以升

好 唔該

打手得呢啲 抽唔到5星打手...

咁打手你用住黑弓銀浪同軍特先,黑弓銀浪要六星覺醒+9,軍特就六星覺醒+0夠用

好

點解唔合白影